В файле answer.sh для этого задания у вас должно быть много команд. Перед каждой командой пишется комментарий, что она делает. Выглядеть это всё должно примерно вот так:

# 1) только те строки из grep-cases.txt, в которых есть буквосочетание "Кот"
grep 'Кот' grep-cases.txt

# 2) только те строки из grep-cases.txt, в которых есть буквосочетание "Кот" без различия размера букв (т.е "панакота" подходит)
grep -i 'Кот' grep-cases.txt

И т.д.

Задания:
1) Написать команду, которая выводит только те строки из grep-cases.txt, в которых есть буквосочетание "Кот"
2) Написать команду, которая выводит только те строки из grep-cases.txt, в которых есть буквосочетание "Кот" без различия размера букв (т.е "панакота" подходит)
3) Написать команду, которая выводит только те строки из grep-cases.txt, в которых есть буквосочетание "Кот" буквами одинакового размера (т.е. "кот" или "КОТ", но не "Кот").
4) Написать команду, которая выводит только те строки из grep-cases.txt, в которых есть буквосочетание "Кот" и цифра сразу же после него.
5) Написать команду, которая выводит только те строки из grep-cases.txt, в которых есть буквосочетание "Кот" и цифра после него (возможно, не сразу).
6) Написать команду, которая выводит только те строки из grep-cases.txt, в которых есть буквосочетание "Кот" и ОТ ДВУХ ДО ТРЁХ ЦИФР ПОДРЯД сразу же после него.
7) Написать команду, которая ищет текст "ls" во всех файлах из этого урока